大軍師關愛座之虎嘯龍吟

屈毛傳記載佢生平

重屈無鋒，大巧不工，四十歲前持之橫行連登。

四十歲後，不滯於物，草木竹石均可屈毛。